1. 以下哪个是Python的正确语法？
A. print("Hello World")
B. print "Hello World"
C. echo "Hello World"
D. console.log("Hello World")
答案：A

2. HTML的全称是什么？
A. HyperText Markup Language
B. High Tech Modern Language
C. Home Tool Markup Language
D. Hyperlink and Text Markup Language
答案：A

3. 以下哪个不是JavaScript的数据类型？
A. string
B. number
C. boolean
D. float
答案：D

4. 在关系数据库中，主键的作用是什么？
A. 唯一标识表中的每一行
B. 提高查询速度
C. 建立表之间的关系
D. 存储大量数据
答案：A

5. 以下哪个HTTP状态码表示"未找到"？
A. 200
B. 404
C. 500
D. 302
答案：B

6. 以下哪些是前端开发技术？
A. HTML
B. CSS
C. JavaScript
D. Python
答案：ABC

7. 以下哪些是数据库管理系统？
A. MySQL
B. PostgreSQL
C. MongoDB
D. Redis
答案：ABCD

8. 以下哪些是版本控制工具？
A. Git
B. SVN
C. Mercurial
D. Docker
答案：ABC

9. 以下哪些是Python的内置数据类型？
A. list
B. dict
C. tuple
D. array
答案：ABC

10. 以下哪些是常见的网络协议？
A. HTTP
B. FTP
C. SMTP
D. JSON
答案：ABC

11. Python是一种解释型编程语言。
A. 正确
B. 错误
答案：A

12. CSS只能用于网页样式设计。
A. 正确
B. 错误
答案：B

13. HTTP是一种安全的网络协议。
A. 正确
B. 错误
答案：B

14. JavaScript是一种编译型语言。
A. 正确
B. 错误
答案：B

15. SQL是用于管理关系数据库的标准语言。
A. 正确
B. 错误
答案：A

16. 在Python中，用于定义函数的关键字是____。
答案：def

17. HTML文档的根元素是____标签。
答案：html|HTML

18. CSS的全称是____。
答案：Cascading Style Sheets|层叠样式表

19. 在JavaScript中，用于声明变量的关键字有____和____。
答案：var let|let var|var const|const var|let const|const let

20. HTTP协议默认使用的端口号是____。
答案：80

